八両金唱歌真係唔錯

叫人會心微笑